（支爆？）人民幣本周急速升值1.1% 人行前官員吹風：升值過快 恐打擊出口

2020/9/17

【明報專訊】近日美元走勢偏弱，加上中國經濟數據好過預期，人民幣近日升勢加速。本周上升1.1%至接近6.75水平，創16個月新高。

有人行前官員認為，在環球量寬背景下，人民幣面臨升值壓力，以及外資流入所帶來的問題值得關注。前外管局國際收支司司長、現任中銀證券全球首席經濟學家管濤發表報告指出，人民幣升值過快或會打擊中國出口。

唔緊要啦，轉內銷咪得，而且好快咩都冇得出口

頭先睇99台，話各國去美元化，人民幣國際化係吹勢。

人仔狂升，有國家巴結支那係正常，無需太緊張

即刻跌到得番6.82

岩呀 吹出黎

吹呀吹

賣咗二百億元檢測同疫苗比香港, 梗係拉高d人民幣啦, 賺多兩億.

依排99台新聞愈來愈似cctvb
換咗人喺唔同啲

難得有個知道有幾大鑊嘅

已放晒tsla ， all in人仔

若然屬實

咁講嘢係咪想危害國家安全？

明顯係支那無錢，拋緊外匯儲備去維持內循環，呢啲時勢仲邊會有國家大手吸納人民幣

不過支那外匯儲備狂升緊

襯你香港重係跟滙率辦事, 嗱嗱聲夾高換港幣/美元

外匯儲備邊度嚟?

之前跌左咁多, 唔升番一成都COVER唔番

見支那勢頭好，外國錢流入

攪清楚咩叫「外匯儲備」先 , 外匯儲備包含石油同貴金屬 , 一直買石油咪升囉

純粹係想借賣防疫裝備再cap一次水之後就玩內循環

大cap水

搶

打仗最需要係咩, 石油

本地媒體已經無晒公信力
日日鳩吹唔駛本

明明係共官比人制裁
搬返錢返香港
人仔先急升
全球去美元化都講得出，繼續吹